好掛住你 但係返唔到轉頭鳥

點解咁講呀？
因咩事返唔到轉頭？